假如斷網或者再上唔到連登。。只有一個地方可以去。。

去機場呀。。。搭飛機出國。。。
另外。。。唔好淨係再係連登宣傳集會
幕後文宣大台仍然係連儂牆貼香港人時間表
見到有師奶去影

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

Push

push